我認為疫情期間嘅外賣都應該平過堂食

唔需要你洗碗碟，唔佔用你舖面空間，如果都唔識自動自覺提供折扣，呢種餐廳係應該受到杯葛嘅，大家說對不對？

我應為疫情期間員工應該自動減薪，當油價都負數貼錢畀人拎走，員工都應該有貼錢返工嘅覺悟

唔洗頂住鋪面既位，用apps 叫外賣 已經加左費用，理應外賣比堂食起碼平 幾蚊